黃店食肆「火鍋撚」旺角分店被指非法擴展營業範圍暫時吊銷牌照14天

黃店食肆「火鍋撚」旺角分店被食環署指非法擴展營業範圍，因屢次違反《食物業規例》，被暫時吊銷牌照14天。

「火鍋撚」在facebook專頁稱，旺角分店內部裝修，2月20日至3月5日暫停營業，中環及西環分店則正常營業。

荃灣「天祥餐廳小廚」同遭釘牌14日

另外，荃灣青龍頭村2號地下「天祥餐廳小廚」同樣因非法擴展營業範圍，屢次違反《食物業規例》，被食環署暫時吊銷牌照14天，由今日至3月5日須暫停營業。

我學識少 其實咩係擴展營業範圍？

即係攞d 枱凳係舖外範圍俾客人食野

可能有啲位入則既時候係雜物倉/水吧廚房範圍
但佢用埋黎擺枱做生意

原來係咁 以為d咩大單野
大把鋪都咁做啦(例如茶記) 又淨係針黃店

老實講，點解堅石燒同龍門咁黃又唔搞

正仆街

愈出名愈唔敢搞